[I/A] 《Last Cloudia 最後的克勞迪亞》- [32] 小浩係最大羸家

1月28號 Devil May Cry 5 聯動！！

官方網站 :
Twitter:
YouTube:

《最後的奇洛迪亞》是滿載了我們都認為是 “有趣” 的 RPG 元素的作品。故事劇情、表現手法、背景音樂、戰鬥、像素畫、育成、彩蛋隱藏要素 -- 這裏每一個的元素，我們都堅持了我們對遊戲的執着去創作出來。但我們認為這些也都只是為了能享受這個名為《最後的奇洛迪亞》的世界的要素。
如果能讓各位玩家可以享受 ”再邁進一步世界就變得更廣闊” 這個 RPG 所具有的本來的魅力的話，即使是一點點也好，那便是我們最大的幸福了。
由於遊戲剛推出，應該還有很多未成熟的部分。不單止是我們想製作的，還有我們應該要製作的部分也有很多。就像在旅途上的 Kyle 和 Ray 他們不斷成長一樣，《最後的奇洛迪亞》這個作品也會一起不斷成長，希望各位玩家也願意陪伴我們一起見證和分享這個成長的旅程。

2019 年 4 月 15 日
《最後的奇洛迪亞》製作人 篠子 裕

新手須知(睇左先問):

日文攻略網:
所有角色配技/排位/技能描述/ARK資料全部都有

ARK中文翻譯(唔齊):

必練R/SR聖物:

好友名單: (可自行入去更新)

ios:

Android：

常用角色花名

揀返隻心水靚股重生

好想要機劍

新手想問下開眼lily學咩技好？
有冇指引？ thx

巴打皇龍劍機都係諗住玩普攻流？

又有新野？

機劍要配咩先得？

唔一定既大把玩法

你要非主流都得既
但你冇左把弓少左個選擇

玩追擊流唔洗佢把弓都夠傷

諗住揀雷姆科燈聖劍重生咋

2隻絕版ark 定係 1隻UR 邊個好

絕版for sure

打多HIT點同
傷冇人嫌多

留名

所以有無佢把弓無壞
前題等有人同我買我個個先啦

我重生咗三次
第一個帳科燈加護巫女，dmc3子+便利屋
第二個帳dmc全齊，大貓yoda
最後要塞大貓開波，課埋v專
入坑未夠1個月已經課咗成1500

勸勸大家，重生會上癮，回頭是岸

Thx 巴打

以為你棄左

第一個帳唔好咩

齋刷v碎係咪打3卷最著數

湊兩個女好忙

咁你唔玩d號點處理?

5卷

當初因為無破神，所以棄咗

YES

係

擺左係道，得閒有活動先入去抽下野
d石未抽晒

留意下大家d棄ac,收留做小號都好

我個個大家收黎做小號啦

收左會做左我主號

機劍一定要配皇龍咩？

都係得4隻打出上限

仲有大貓要練架

機女就係

應該冇課到V專?

有V專
武同佢件垃圾衫

大家用電腦玩係用模擬器定係有pc版?之前好似見到有人話咩DMM版,唔知有冇睇錯

新手留名
請問開局果10抽係唔係唔會抽到Tier1角?
抽到靚ark就可以開局?

重生係一種生活態度

係電腦高清大屏幕玩

無話好貴既
但唔會係幾百蚊就可以交易到咁囉

thz 巴打!!!
可以用電腦掛機了

1秒

再試下掉個大號出黎賣先

角只計練好
80SC以上既有
加護(88SC) V(86SC) 瞇眼莉(82SC)
108星盤
加護,V,瞇眼莉,旦丁
100LV
加護,V,莉,旦丁,巫女,大貓

ARK:
機龍LV10(49%) 破神UR(ALLMAX) 莉莉UR(ALLMAX) 反逆王LR(ALLMAX) 便利屋(ALLMAX) 異國(ALLMAX) 海船(ALLMAX)
災禍(LV10) 劍聖譚(100%) 星鐘樓(100%) 神獸(100%) 蒼水(100%)
榮光(100%) 灼鳳破(100%) 大天使(100%)
只出SSR,SR R就唔講了

Hi 巴打，有興趣Ar, tg傾傾

新手想問 大貓專武係邊個ark拎到？

係打要塞拎
唔係係Ark拎

AC
SOLD
到我重生了

想知賣到幾銀

賣左1900

揀好Ac
聽日重練了

我有興趣

下隻升咩好？yoda？v？定係劍機好？ur係皇龍

1900買練好既ac仲有咩可以玩每日拎石定打活動？

究竟呢關咁痴線點嬴

上網睇攻略

我照住人地隻V黎砌，係缺科燈
加護算係半個補師，YODA用大絕清小兵
好友用咩好? 巫女好d定其他? 我怕唔夠輸出

依度差唔多個個都係咁

有隻舊號
機劍 巫女 合眼莉（食左枝100水） Nero 但丁
破神 性劍外傳
機劍專劍
無石，女pick up未抽
極低進度，你睇睇有冇性趣
小浩價

想問點解YODA要加招undead slayer? 唔係淨係物理攻擊有效?

yoda 特技係近攻打物傷 好似係

隻V仲差60魂就80/80
之後就開始但丁

只想要劍機

多圖 詳細請慢慢睇 有意Tg 高練度

除左3-10, 仲有咩掛機地方好介紹

恭喜哂巴打

係劍機黎，習慣左打機劍

我再睇下仲有無其他先
練過既我又麻麻地

無所謂，我純粹見有巴打搵，而我又有既，俾多個選擇依度既巴打
唔係志在回本

當然明白

劍機專劍 係咪絕版貨嚟 ？

想要

想賣隻萌王ac 重生有冇人要

有償coin換果把劍

小號也課金
有無得睇下

萌王即係邊隻

史萊姆主腳

勁咩

轉生史萊姆

留個tg

唔G
未用過

晏少少上圖
買果時無諗過會重生，點知成日都重生-課金抽-重覆左幾次

konapobo
我唔算正宗連登仔
唔識用加密

巴打 我都有興趣

我樓下比埋Tg
Tg比我囉

純粹果時想玩下唔想玩主流角 但係真係好細力

有巴打認左頭了
睇佢最後係咪真係要...

要唔要開個google excel 比大家擺低個棄號,等人買

此方巴fat fat

無問題丫

除左萌王仲有咩

但丁幫到你 T2角

邊係fatfat
我只係想玩機劍

但丁人氣突然急升

玩普攻流?

係呀 追擊流

因為用過唔洗有專都好勁

算啦我賣皇龍新帳好過 唔重生了 打主線打到識背

你又串我課左專
其實有10%多1hit100%炎傷都好勁

係超勁
好少有追擊係100%

我意思係無專都咁
有專就

等2周年抽ur

但同屬比鬼刃 同男主英裝都會係火屬劍

平賣個皇龍ac 除左抽野冇郁過
100開眼莉同v

DMC 交換所換唔換神晶石？

sure

夠幣咪換
話哂都2SC

依個係咩?

而家買ac加護係唔係有破神就ok
科燈唔一定要強求?

又放acc,你手上究竟仲有幾多acc

好後悔升左nero

有破神好過有科燈
雖然話UR可以係大時大節抽出黎
科燈絕左
但真係可以咁肯定一定中破神?

小浩年初2係咪唔嗨做

駛唔駛重刷？

求TG比LINK
有無劍機

新手問:有冇邊隻係人權角?
睇左幾個網都講到好多都唔差

賣分身

Ark: 莉莉UR 皇龍UR 便利屋LR 聖劍外傅 仲有大好量SSR

TG: marsssko

重生成功

劍機我來了

但調番轉諗 ur起碼有機會抽到 但科燈有錢都抽唔到

前題係抽中囉

加護無科燈唔會死
但無破神真係差得遠

課個9600羊就有希望

無，T1嘅都可以玩

我已經無玩加護
所以唔關我事了
劍姬我來了

恭喜巴打 買咗咩好野

新手想問80/80係唔係姐係6覺?

劍機,旦丁,劍聖
科燈,
無啦岩岩抽女女中左泳裝

80/80係SC
108星盤
6覺係要用碎片

點解個個都揀科燈

本身都唔想揀
但望落最好係得佢

因為有劍聖

劍機同劍聖唔會撞咩

唔會呀

一男一女不過岩岩抽中左泳裝
劍聖又可以擺埋1,2邊先

又要重新踏上練野既路
劍機我來了

但係我睇攻略, 係唔係唔係每隻角色都唔使去到80? 我跟日網去配大貓技都係唔夠80 求教

最好就去到80

因為可以有多種玩法
攻略網只係比佢必需既技能你參考

我見小浩仲好多皇龍+劍機

皇龍不了科燈好了

UR皇龍劍機麻麻
係機女先好需要皇龍

劍機專冇得換 對普攻流大唔大影響？

唔會
我會打鑽抽機龍
機龍裝都有追擊

最重要既係ark
有角無技配都係中上

咁劍機仲有咩ark係必備

其實真係無乜

佢有件好普通既ARK係同佢配到

天弓スターロードの評価と詳細
評価 特性 習得スキル エーテル報酬
7.0/10点 A B A
レア度 消費ソウル種類
SSR レッドソウル(赤)
アーク特性(LV10)
弓装備時CRT+10%
弱点攻撃のダメージ+25%
クリティカル時に追撃が発生
アークエーテル100%報酬
天弓スターロード天弓スターロード
STR+149/MND+88
属性 : 樹
樹属性か光属性の特技を使用した時、クリティカル発生率+10%

用天弓加咩？

咁劍機真係新手/微課玩家 福音

要佢招ARK技

弓装備時CRT+10%
弱点攻撃のダメージ+25%
クリティカル時に追撃が発生

如果想過大貓專武, 請問邊度可以睇多D 配技

其實除左主角團（唔係英裝）隻隻都係人權角 只不過一期比上一期勁姐

Btw 咁咪唔使肝bmc地獄

會打下囉
打黎換哂D獎
咁個AC都有旦丁

旦丁世一

想搵隻ac有齊哂d絕版合作卡同角

我都想

其實升滿100lv 滿星盤，帶吸血.麻磓 復活首飾
另外帶隻4000血v普攻幫麻
朋友揀破神加護，驚倒數麻唔到就開大技
我用呢3隻就過左

旦丁真係咁好丁咩

我記得我個陣過係靠好友隻劍機過

一野就屌過左

除左re0
純粹收集狂想要
dr.stone兩卡三角
史萊姆兩卡兩角
聖劍三卡兩角

我覺得姐

見過一隻92sc 3000攻睇丁

想問你地掛周回會掛要升經驗嘅角
定係掛要拎魂嘅角

拎魂既角重要過LV

求FD子

皇太子

請問如果想張魔獸易偷d箱，係咪直接用點數升呢個？

升佢招主動技就岩了

復刻合作係味要拎多次版權
姐係復刻合作無望？

不如你都係疊埋心水搵一隻自己岩既玩啦
想乜都要,除左真課主AC 邊個會有

聖劍/P5R呢啲公廁好易拎版權
其他就唔知

靜係想佢復刻專武或者科燈

等加巴打好友抱定大腿

練都有排練呀

我宜家都需要你地既好友

即係用淨返個14點升？定係用藍波升個個？

出p5r我井到全收集呀屌

又有問題想請教下，
而家諗住砌V,
見到佢要月下斬明ark 10lv個招特攻技，
頭先上網搵過翻譯係咩剋星同斬滅者發動時威力提升50％，
其實剋星同斬滅者係講緊咩野
完全唔明

特攻唔係講緊對人呀，龍呀個d特攻咩?
想了解多d

唔該哂巴打

比日本仔片你地睇

唔用追擊武用捉精靈既武

普攻一下追擊25萬

131125345
掛加護大咀鳥

個招唔係特技+50%?

105 769 257

小弟好需要你地既好友

呢一個，
特技＋50％唔係星眼咩?

特攻喎
應該係乜乜剋星果d增傷

星眼係用MP去加自己特技既傷害

咁唔G了

有就用

啱 特攻係種族殺

其實特攻即係咩意思，
剋星同斬滅者都唔明佢講咩

我就係唔係強度向 純粹想收集

前題要有咁既AC比你選擇囉

想問下復活首飾點樣有

有d技叫xx剋星

係呀
但特攻就唔明咩意思

破神100%有一件

反正勁既招

用就對了

都係
不過都想了解下個原理

咪話種族殺 xx剋星同斬滅者
一個淨係普攻對種族有增傷
一個普攻同特技都有增傷
前提你要裝埋xx剋星

冇破神點算

即係佢係要配埋另一招技先發動到?

幾位巴打是咪棄驚了？如今晚9點前無人覆我就del 喇

特攻技係指"對特別指明"的有"攻擊加成"技能.
亦即係殺手果類, 而星眼唔係

xx剋星本身有加傷
裝左特攻應該係提升個增傷50%
我都唔肯定係咪咁

yes
姐係增傷再增傷

即係可能士兵剋星係對士兵加50%傷
裝特攻增幅會變成對士兵+75%傷？

重生抽8萬石先齊DMC

169389940

另外有4個位想招下frd 子

cls

再轉生

如果我個齊dmc,有V專,有劍聖泳女蜜莉姆 主線打到5-6
放200 有冇人會要

做咩呢家咁多人放ac 又未到兩週年

淨係v專都唔止200

轉生等2週再重生

105 769 257

小弟好需要你地既好友

來來來.有你地既幫忙我既劍機好快就會長大

血宮最後隻暗龍要點打，佢好似一到幾多血果陣就會超級強化咁打唔死

有咩好後悔，升咩玩咩自己鐘意咪得
下下升人地鐘意果d，玩黎把撚....人玩驚-驚玩人....
跟人玩果d仲衰，變左人玩你

真
成日講有愛最緊要

不過強度廚係咁
見慣自動無視

今期技師好似袋底泥

依家轉台仲趕得切
日服應該難到嘔

後咩悔 升爆左勁到pk 無限牙通牙

升左陣先發現冇佢既高優先度ark

有沉默耐性嘅巫師

好似明明地
總括黎講54 sc 個周回V,
係咪因為用左戰爭同劍聖譚ark個對士兵同魔法使殺手，所以用埋月下斬明個特攻增傷?

慢慢會有d 又唔係絕版

加左
10lv skill魔獸

FATFAT

呢關其實有幾多隻boss?

真呀

自己鍾意就得

我都賣左自己個個買左個劍機
一樣爽爽玩

107 911 526 需要大量好友

本黎想買個破神加護,但念念下都係算,冇咁既心力再升,玩好而家果個

重練要好大決心架

求巴打借角 過大貓專武
好似係要破神加護或者劍機
156069477

不如你講下nero有咩問題

我nero突左好多SC出黎唔知裝咩好
裝哂3個屬+20%?

劍機招大技幾好J 遲d allin

個次序係
牛 > 細怪 > 蜥蝪 > 細怪 > 一堆牛 > 一堆蜥蝪 > 兩舊金屎 > 暗龍
輸咗幾廿次，所以記得

好友用加護，爭少少打唔死第三隻boss

你有V之類既異常角 可以配打異常加傷

多SC唔知裝咩唔係咩壞事下嘛
你要下下爆SC咪用男主 舊大貓囉

代友放個ac
皇龍 鬼王lr 蕾姆 emt 大貓 v連專 nero 劍聖 加護 泳裝
旦打 炎刀 yoda 樹劍

我都唔係後悔升左果個
我搭單問炸

我想講左好耐
果次個個問v係咪一定要學咩技 用咩裝
又話 啊 我無xx卡係咪唔洗玩v了？睇到有d燥底

袋底都不如 (跟住即刻改版變超勁）

模組黎講幾岩我
加護因為太過公廁，所以扣分

因為個星盤已經靚到爆炸

有英裝同無英裝比較姐 起碼個營運唔係剩係識不停出新既人權角 某程度上我覺得係好事 無英裝果批主角團都袋底泥左咁耐啦

慳返不知幾多藍紅魂唔駛專登升ark學技

梳

我真係諗唔到Nero廢係邊

技師應該都唔渣 不過應該食SC 等架仔食評 當抽Ark俾大貓啦

升完啲必要技 未計英晶仲有二十幾SC淨 自由度好高

好大空間發揮 下下打上限 我換把紅鑽劍俾佢算

係
勁多SC配技好自由
我考慮緊升D HP1-5比佢

好撚爽

招S2好似好爽

點都會有D痴線佬研究到呢D玩法出黎

可惜我無聖劍外傳

所以點解會吹奏聖劍+科燈其實真係有原因..

咩隊打先過到？

求巴打加frd carry dmc hard
id: 132386512

我巫女+鬼刃+Nero三隻都自動打完

有巫女本身應該難度減半 有巫女+機女應該借埋FD可以隨便磨過

原來我有係唔係尾2果招抽mp 回sct hp 勁?

幫你唔到，我自己都未打贏

過唔到，唔知咩問題

我諗巫女+是但一隻二刀打手都得
不過可能要裝個麻耐
打打下好似會比啲細怪麻

191926573，求巴打巫女carry

新手求加好友

134790105

friend搵巫女
nero技能帶殺怪回sct+MP+星眼 ark用返便屋
手控係咁牙通牙應該搞掂

大貓專武係唔係打大樹海個關

打要塞

有冇圖睇下

星盤差唔多點哂hp
Nero血量點樣可以去到八千幾？

推主線，過完第5章，會出空中要塞

Ark技能

10lv ark +3000血，打手唔學HP嘥SC

我隻巫女學得8SC 你借其他巴打仲好

力推主線
然後怒刷活動

105 769 257

借大量偷箱好友
最好加左留個名

71SC nero + 8SC 102/108巫女
打唔嬴請借巫女

加左 但丁世一

nero 打手

THX!
我會好快將我既劍機借返比你地用

求巫女好友
189 417 553

我AC賣左了

重生左

賣左ac?
重生左咩起手

你得返1個星期唔夠肝唔肝得切DMC

買左個劍機

無諗住肝滿

3隻角6000個幣英晶 魂我都無諗住要肝滿 而家靠自然回體打足其實都刷到3隻6-70SC

6000真係痴撚線

唔打卷淨打2皮一關都好快

但我需要打左主線先

加左你 但你是但搵個路人隻巫女都會好過我

加左我個D巴打

你地好友都FULL左

加條毛麼

唔好意思我想問下dmc把雙槍係咪要過左打好耐果關先拎到

係 都唔係打好耐姐

有左你個nero 攻略之後應該新手們都有返多少自信心去推

但我過唔到
用埋好友機女打到有兩隻金色野比佢麻左郁唔到

咩nero攻略無入黎幾日好似miss左好多野

劍機專追擊係樹屬 可以食被動

對上2頁好似 位巴打用NERO加巫女 未滿星盤都手動推到高難果關

佢有追擊就得

打唔win...放棄, 當冇見過把雙槍

仲有時間 1個禮拜 勤力少少既應該都夠你學到多幾招SC 再借好友手動推下啦

用邊隻角 幾多SC 幾多星盤

屌我次比兩隻野麻痺屈死

諗住依個陣升爆張機龍再去挑機
前面啲卒wave無問題
問題係去到尾就比條龍秒
諗唔到裝咩ark比雷姆好

有冇人知歌姫要點先可以4覺

加護無破神，用咩ark好

有次搵到隻破神加護留好晒大技
打到呢兩舊金屎比佢麻死咗

星盤開支線任

睇晒星盤D劇情

開星盤既故事 再去做角色任務

但丁做咩突然咁多人投票 咩料

因為堅勁

係咪呢個？ 唔知點解夠角色魂都開唔到

要解角色劇情

係咪要課埋專武

其實科燈勁係邊？

絕版

係要推主線定係活動關到解？

機龍

部分INT轉STR
絕版+唯一

活動關 最底有個制轉去成版都係角色既畫面 解返歌姬

其實升落V都唔算好大食 有活動刷魂D SC勁多 唔知裝咩技好
新手升V 刷周回好似成長得仲快

要入到2下清/1下清要求其實唔算低 已經係要學幾招高LV ARK先有既技 而就咁講入到10秒內既話又唔少都做得到

幾隻特技向既英有左科燈可以錦上添花囉 加護 水著 V 但無科燈又唔會話上唔到上限 只係易唔易上既分別

搵到了 唔該晒咁多位巴打

差招2刀就搞掂v
真心勁

集中資源升V 未有星眼雙刀已經可以10幾秒h3-10

2下清其實唔難
2下清曬已經快過好多角色 都係講緊5-6秒既事
都係學D基本野就得
特技1 STR 1234 INT 1234 爆擊 爆傷 開星盤
呢D你升其他物理角都要學曬 差唔多姐

真 仲要好愉快 一野電全場
唔似其他角要沖埋去普攻

10~15秒一場

H3-10
已經好撚勁

有無巴打知點重生
我on99拎左支100水比新機女食左[sosad
唔知重生完拎唔拎得番

拎唔返

所謂重生=重新買過一隻帳

重生係買過個新帳喎 你係咪誤會左D咩
餵錯左都係升LV慢姐 而家有DMC同情人節活動都可以刷分換到D 乜乜之光 還好啦

鳴

樓主pin this

樓主入世未深，那那聲叫lee到d師兄比幾個no你
重生係一種生活態度

用錯100LV藥水好閒姐 最貴係80上100 要用到XX之光 我記得佢入面仲有60同80藥水各1-2支咁上下 80LV開埋100LV星盤之後就夠用 80LV定100LV爭好少 主要都係靠點滿星盤為主 無做錯D咩其他野唔好再亂重生啦 而家又唔係好多靚帳任你選

最貴都唔係D材料

係60升100LV呢40LV既EXP
打個D濕9 EXP關 打完1LV都升唔到

因為咁又重生哂幾日進度既由佢

牙通牙係咩？

可能大家追求既野唔同呢

今日放機劍個位巴打個AC都好正架
但用左D材料我先唔太想要
有時升錯左你就會唔想要

個AI on99咁，明明兩下電可以完場，佢電完一下走去普攻
(有裝特技1充能）

如果你裝殺人回SCT 你第一下電殺到D小怪 回返1技有2下就會繼續電

除左亂餵萬能SC之外 用錯1支100水真係碎料到不行 特別係而家有DMC俾你換返D乜乜之光

岩岩打DMC打到條龍1/4血最後都係收皮用左半個鐘到
大貓樹劍V 97lv+星盤90左右
樹劍同V成日比條龍打死，回血回到個路人巫女冇晒mp
練多幾日希望過到

條龍好似有招技係識吸MP
BTW盡量升死一隻108先啦
一隻108同2隻90差好遠

原來是咁，多謝巴打解答
我係第一下電唔死後排法師，有二刀但有排升

咁我升大貓先吧係差天靈同鬥志5未開

加護開到103
V 100
大貓89

打左一個鐘都係輸

貼出黎睇下

配置？

推 高練度課金ac 仲有石未打完 ac原有9萬石

咁樣
劍機星盤升到10幾
Dmc果兩隻無咩點升
再用fd既巫女
頭先打到最後闇龍打左一半血過唔到

你有冇咩高lv ark

如果ARK再吸引D就好

輕輕一推 代友平放ac

如果有機劍你話幾好

有劍機，齊dmc ,有兩把專幾吸引係冇d 絕版ark /ur

我幫隻劍機臨陣磨槍學下技
一陣試下

TG左 請報價黎睇下

睇下咩價位先

唔洗有絕版ARK既
但唔知點解望落升得好散

咩？

巴打可唔可以分享下你隻Nero配技

平放 有無人要 意tg

爭個回mp

重生重打主線打到瞓著左

一路用隻v係咁1技掃關掃掃下瞓著左

好可憐

你重生左未

重左
但重完之後買左上面個個高練巴打個個

買高練有咩好玩

有機劍就得

想問下咁多位巴打，最尾未達到嗰個條件係咩黎？

主角團 其中一條友要出3次特技 邊個就要自己睇返名

收到哂

想問下技100lv水，係可以唔限界突破直接食上100lv，定要手動突破晒先食水？

前者

Thanks巴打
直接食都幾爽，可惜我升到6x了

有無巴打可以share下你地既劍聖配技 我果隻跟日文網 差個攻擊4 暴風龍同星眼 但都好似好廢咁

我見你哋打啲高難度關都唔裝隻復活召喚獸

Nero世一

右下角點數是咪應該加晒係8/10lv技?

好想要科燈
V有科燈隨便屌打死神

無屬性 勁高攻

笑死 我仲好記得之前重生 打足全日先勉強沖返上H3-10 自此之後完全唔想再重生

ark 定把武

ark把武

打足全日

係 普攻流用科燈好勁 無屬性普攻大大力
無科燈

個陣好好彩聽巴打建議，買左個大貓開眼莉加護ac 起手，有埋科燈，LR 雷母 ark
而家只等2周年唔知有無得抽ur ark

平賣清下低練度ac
50蚊隻不問角色
100蚊皇龍 開眼莉 其他廢

機龍都無，仲有無推薦

巫女都係8SC 102/108
劍機63SC 103/108 學星眼 攻擊 暴擊 追擊
帶沙蟲(是但裝上去 你用蒼氷の守護騎士應該會好過我)
帶秘裝銃 閃弓機 DMC帽 吸血飾
好穩 冇用過復活
你過唔到有可能係冇用降防降耐 / 冇幫巫女留技 / 巫女AI補左落啲低LV角

有科燈直接抽加練左V先
保證夠力
我有破神加護但係都覺得差dd

我正式宣布小浩係毒癮黎

只能說
追擊流既機劍真係...
勁撚到

咁快練好？

收左個高練

你再講會有好多人又想重生嫁la

星眼係咩黎

乜都勁
點樣瘋狂重生
大家都係好好練返自己手上個個

追擊流要升既技太多而且要求既SC唔低 劍機既話趕時間玩一定要餵萬能魂先掂

異國 冇既你塞啲INT/傷害技上去都差唔多 反正主要傷害係追擊

我就計數令到8LV同10LV技個場差唔多

呢個真 有心練 配好技
點都會勁既

原來我帶左兩把機械 唔怪得傷害咁低

有冇配置同裝備睇下

3招追擊都有排升

其實個機劍都未108

我仲試緊

追擊唔係好近咋咩

試放，齊dmc 有v 專
放200

重生黎講 預左2-3個禮拜以上 第1個禮拜要搞掂6個藍井14LV 4個紅井8LV之後先可以開始升Ark 仲要升埋中間果D 基本野攻1-極 暴擊之類

證明大家係有邊隻吹奏邊隻
伏過日本仔風向網

不嬲架啦 呢度剩係DMC 3子都已經3個方向黎吹奏

屌~

其實知道自己鍾意玩咩之後
重生一次就夠

第一次好多人唔知自己追求要d咩
明明有功角都玩得唔爽

我好鍾意普攻/追擊流，所以而家主練V同劍機

有d人有愛鍾意雷姆 EMT 一樣得
百花齊放 各有所好
冇話冇左邊隻唔得
反而有d ARK如果配到某幾隻角色會勁到癲

例如
皇龍機女
重龍皇子
破神加護 （+科燈乙太武）
V配科燈乙太武
破神lv10招技配Dante
要塞大貓
莉莉UR配莉莉
等等

打魔宮最後條龍
我練好左v同加護，秘裝銃應該俾邊隻好

另外條龍幾時會超強化同係咁放範圍技的

用個fd子的破神加護，理論上出場可以三野大技，直接就秒左隻紫龍

加護for sure

建議pin

巴打用邊兩把武

唉 冇ark真係喊3聲 乖乖地等復刻

pin完有幾多人真係睇 唔係好多人會聽人勸 通常十之八九都係要自己交學費先會印象深刻 唔交下學費重生下真係唔會珍惜

變行動就答唔到具體數字
條血條上面boss個名 夕字同口字之間

我試下先thx
秘裝銃我都無

係時候買破神但丁ac

Dmc碎 最好係咪刷H尾2個關？

無限loading 入唔到關

DMC 帽 同埋電單車駛唔駛升？

重生抽完玩番原本嗰個

買左劍聖去抽？

唔係呀，啲十萬石資源號

根本冇需要便利屋都做到

唔中意加護把死人聲

抽完仲垃圾過原本嗰個

隻重生ac step中左機女

如果你刷角色魂應該夠料升 我就升曬

你試下冇左V本書

GOD難度宜家出到第幾關?

巴打放左未
Tg :

買左個高自己度度小小既帳，叫唔叫重生

打左兩日，終於
全靠自己隻V

放咗了

最後果粒紅色能量點開

開到名村就有

叫進化

未打到咁後打主線好撚累呀屌

準備重生
皇龍 科燈 V

我都係岩岩打到 覺得開左兩倍但唔齊點好似好蝕
我鍾意慢慢打主線
岩岩打嬴死神打左兩日
而家挑戰最終防壁先

btw有冇人知yoda支專武有全屬性爆擊，包唔包佢招無屬性大技？

你試下咪知 你都打到

想問下yoda專武，你用咩陣打？

你隻V點配技 我打落去血都唔扣咁滯

日服新手一問，首抽無限次，係咪唔會抽到tier 1角色？
如果冇，應該抽到咩組合會好啲？
睇完巴哈啲post 開局pick up好似抽極都冇

呢度既巴打一律建議買帳or石頭號

無限抽到兩張9分或以上Ark+入game 正式抽到一兩隻t1角
正式入game有6000石送
新手/活動池睇你想抽邊個

呢4日要肝爆

放假放到初8 唔怕

科燈對v有用咩？

多30%-40%攻 普攻流V靠科燈可以打到頂傷

皇子係咪用7*光劍最好

係咪要埋專？

唔該巴打 tier 1 ark就真係有抽到過

唔洗 科燈+機刃/麻鎚

0課玩

想問麻槌點拎到？

好似第3章定第4章左右某條村有得買

無科燈既話係做唔到普攻打死死神架
記得要提下人

麻槌係買的

我仲未學2刀流
單支麻鎚就去挑戰
如果有2刀流就最好麻鎚科登，冇科登就用岩岩DMC果件+40雙槍可以打不死+8%攻，又係無屬性

有件飾品麻痹+25%攻有用，第2件就隨便

我覺得重點係呢幾個技
特攻boost
demon throne
reinforce（必殺技滿+30%INT)
魔轉相（INT增強普攻）
追擊，double impact，tripple impact

我另外補埋回血同復活

我自己用呢組合，不過係因為我未升滿紅月SR Ark
闇暗研究+月下斬明ARK

買個帳百零蚊 你之後唔課都抵玩
直接開最少落後1-2個月進度

新手想問 升劍機
應該掛邊幾個ark先？

唔怪得
我既v 打死神蚊咬咁

同埋要學追擊
裝無科燈既話要再睇下有無巴打教路

追擊流個數字真係好正
普攻無神神爆個15999出黎

呢個方法冇科燈都嬴到死神
用最新果件DMC雙槍，或者其實機刃都okay

THX 我試下

爆15999果下唔係追擊黎
追擊得30%

咁會係咩打出黎

BTW我用緊機龍武同佢把弓

巴打你個帳今朝先買 咁快就打咁高

佢再買左個高練度

最終防壁係出yoda 專？

出大貓專

BTW 自己答自己
YODA支專武係可以令自己果招無屬大絕爆擊
一爆打60-80萬 爽

科燈個滑車原理, 普攻流用好似好勁

189 417 553
求巫女打DMC

物理角 係咪都可以裝X2/X3?
Nero裝唸唔唸得過？
auto 佢成日淨係普攻 唔出 牙通牙

試下放

已重生, 放舊ac, 有10000石左右
6藍井 4個MAX, 2個13LV, 3個紅井4LV
主線普通到5-12, HARD到5-6

滿LV
V 108星盤 6覺 92SC 有專
但丁 108星盤 4覺 69+6SC 有專
尼祿 107星盤 5覺 50+8SC
大貓 95星盤 3覺 42+2SC

其他未滿LV既有
劍聖,YODA,劍機,泳裝,樹霸,鬼刃

齊DMC聖物, 33個SSR ARK, 沙蟲,異國10LV
劍機弓+40, 榮光槍+40
DMC武器差RED QUEEN同垃圾鏈未+40

大貓

建議加護萬用D，周回都用得
大貓好食星盤資源

不過點爆既大貓好撚勁

發現我d角色同你有好似
一樣有 DMC三角兩Ark 大貓 Yoda 劍聖 劍機 樹霸 鬼刃

另外 有加護 瞇眼莉莉 皇龍 破神 但冇泳裝泳裝debuff真係好勁，高難度好有用

如果第一隻既話加護啦，for 3-10周回用
當然有V既話2秒仲快

你多野過我啦咁

求強力好友帶打能力大

d野遲早抽到
反而想要科燈

為左科燈已重新

唔想再練過，希望復刻Dr Stone

Pm pls

我屌岩岩進化左先見到你放

賣左了

跪求好友

唔緊要，岩岩知埋個價

賣小號 玩唔到咁多

Ark有皇龍 lily 便利屋 聖劍 仲有大量ssr

仲有隻泳裝

追擊打白字
如果普攻爆擊 追擊都會爆擊 但照出白字

劍機專武咪劍+弓
劍係課金 弓係之前活動送

係 劍機好夾科燈

個個為左科燈棄主號，轉頭復刻Dr Stone就好笑了

課v專
最後十抽中埋電話亭

希望啦 無科燈但又唔想轉生

咁我又唔係淨係多左科燈既, 仲多左張UR
就算復刻DR STONE, 我本身個AC咪又係要課金抽

目測唔會復刻

我都覺
佢之前復刻過一次
我都覺唔會再咁易復多次

但會下會有新ARK既乙裝似科燈就難講

聖劍呢

係WOR
聖劍復過先岩

但DR.S.出第2季都無復
都證明無架啦

期待下其他合作好過啦
過左去既野 想要咪轉生

整個巨人合作
兵長2刀流

傾合作應該唔係一件易事

練到打出上限咪算
無科燈咪無科燈囉
無唔會死,無唔會玩唔到

用v碎片升sc係咪最高升到50？

聖劍好似有機
岩岩台版出完

仲有無人放號

要小號定高練

小號我有

有冇咩技學左上限會再多d?

上限基本都要靠武

我都有 皇龍小號

點小法

巴打個id好熟

有冇人知V係咪一定要2刀流先秒到3-10H?
會唔會冇2刀流 就算打到上限都唔夠HIT數秒

皇子依家打得11999再高唔到
btw, 見到nero有招加hp又加攻係咪冇得用aek學？ 揾唔到

皇太子最高係得11999咋
但佢超必野野都11999都唔係講笑
皇太子我都覺得勁

你講緊鬥志? 呢招冇ARK學
新角勁就係有D技ARK冇 同埋自身上限高

無二刀秒到

係丫
加雙能力暫時得星盤有

鬥志？暫時冇Ark有

上限係本身角色/武器
但係其實要打高難度關打到上限都唔易
d boss防好高又高屬性耐

皇龍配咩想睇睇
Tg:

追唔追便利屋好 3周目都仲未見

ok 咁我升星眼俾佢先

問得姐係想抽
我一定叫人追埋佢

賣2隻小號

1: 皇龍UR,雷姆LR,, 機劍,旦丁,V
100$$

2:便利屋,暴風龍,科燈, 機劍,旦丁,泳裝歌雞
100$$

比小浩平架有興趣TG

有科燈

心動不如行動

重生吧

得皇龍同開眼莉 其他果d廢野黎

睇錯左皇龍雷姆 原來係張卡

買日服之前5蚊買左5個台服首抽ac
有冇巴打要玩下
得閒抽下解鋪癮都唔錯

我唔鍾意雷姆
由玩到宜家都唔鍾意

巴打放ac?

記得如果有劍聖或加物攻上限buff既角色要帶
平時我打12999 帶埋打14999 基本上秒哂 不過我都係等緊二刀 儲緊藍

我驚去到4周最尾果10抽都收皮 無補底真係無底深潭

+1

嘩屌 歐洲人
非周人既我真係放棄 電話亭與我無緣

與其復刻dr.s 我想佢復刻re:0多啲
好想要emt+終焉之獸

唔駛爭，全都復就好

GAY...

一次過黎個一週合作巡禮

練完v了 到劍聖 好撚攰 資源長期紅字

係動漫入面就鍾意
但係隻game唔鍾意
好憎d普攻慢慢普既角

佢個攻擊距離仲要好奇怪 要同敵人水平線咁先打到

放小號
dmc全齊，大貓，皇子，鬼刃，妓師
只係推到n1-10 仲有3萬石

另一個
dmc 2張Lr 聖劍ark 科燈 加護 鬼刃 旦丁 巫女
n2-10

有冇人有興趣

破神加護無科燈是否垃圾

唔會囉！！破神先係重點

163 571 968
重生左求巴打們carry揼石仔

唔係 破神加護本身已經11分

冇科燈大把野用
另如便利屋乙太就已經+20%雷攻
同科燈差唔遠

你又重生左 換左咩AC?

反而普攻型V
如果要無屬既武器真係冇咩選擇
得麻鎚
機刃
DMC雙槍
全部都唔夠高攻

換左破神旦丁+科燈v

殺怪跌箱 係唔係入場已經定左?
RE左20幾場 都唔跌箱

科燈加護冇破神係咪垃圾

有個皇龍巴加左我唔該哂

冇破神10分 有破神12分

加護無破神廢半成

希望2周年抽到
皇龍有冇都冇所謂

我黎

望佢會出9600保底啦

9600係補底中咩？

之前1.5我個陣課9600係

必保1張ur

巫女係咪絕版

如果佢出重覆破神俾我我會一野車爆部電話再棄驚

暫時係

英雄祭...

有好多人抽到>>1ur

可以+1
升技
我自己個次9600
中3張,破神,破神,莉莉

有巴哈仔一野中哂4張

YES 要離場

Cls 新ac 140抽抽到5/6張v同魔王
但個ac本身都有 姐係冇抽過野

100sc V

V咁勁多SC爽呀
佢之後都唔會送V英晶
即係已經Fix左SC數
6張V加埋三粒英晶已100SC

求救巴打點解推到6-2都入手唔到神獸專武

因為要塞唔易打

但係6-2唔係已經過咗要塞咩

100LV關卡

sc唔係可以刷返黎咩

即係keep住推主線？
重點係搵唔到呢個關卡

80之後就刷唔到

點解好似咁易打咁
我當初都要練到全80SC 先敢去打

個關就係要塞到

SUP關卡黎

extra好似唔得，即係如果無重複加無英晶等於fix 80

post 已經變左放ac / 互相問重生咗啲乜

利申 啱啱重生咗

英晶係Extra 20 sc嗰邊，之後無得抽就唔會有機會升

其實STR對V重唔重要
諗緊加唔加埋張暴風龍落去
拎個功擊IV

又重生潮

有無咩觸法條件，打完要塞見唔到

諗住搏下大腿咋

重生得天下

求巫女借黎打dmc
189 417 553

重生成癮

重生完差魔王未抽到 希望活動完之前追到

我仲唔小心將重覆既v魂 拎咗去覺醒 但未升sc

原來係咁仲以為大爆死左

啲魂唔攞得黎覺醒咩

巫女會唔會復刻呢

會
佢限角
唔係合作角

Dmc5把隻槍點拎？
活動已經打晒

YES 重生AC追到魔王了, 可以全力肝活動
科燈V +DEMON'S THRONE

打血宮MODE

某程度上算好歐

重要
V STR 同 INT 全部食曬

返一返台服單抽就抽到聖劍外轉
好想要黎配劍機

留住等一年應該有得配

單吊聖靈藥好老尷，到底追唔追好

但其實我想要張便利屋

打極都輸有無大腿抱

岩岩重生左幫你唔到btw果把雙槍其實唔算勁

高練ac有冇人收

不得了

有啲咩

想解任

算勁
對咁多系特攻

大概係咁
SSR ARK有D無CAP

劍機用古代ARK唔係好d咩

呢個帳唔錯，但如果有終焉之獸/破神先會買

皇龍機女都唔錯
希望你搵到喇

學聖靈藥招技，唔係想要佢個ARK特性

即係唔玩普攻流？

如果係追擊型劍機就配聖劍3 SR Ark，追擊傷害+30%

特技流 無限回特技然後又有吸mp
見過有片可以單挑樹boss

留tg傾?

條龍一出來就大？有無話要放左幾多血先

想問問日服活動打虹晶果關
打死boss 先定打死另一隻先，係唔係冇所謂？
打死邊隻先，如果細有，都會有跌金箱個動畫？

因為我退關重開打左30場都唔見細果隻有箱跌
未試過，唔知會唔會打死boss先，細果隻有箱都唔會有金箱動畫出，我又開唔到右上

打死先後次序應該無影響 我多數一野殺哂2隻

多數幾多場就會出兩箱？
重開到好灰

有一定練度既加護，兩個大就可以殺左紫龍

你重開係退場重新打過?

打死跌箱入game已經決定咗，重開只係偷野miss之後用。

係 所以要刷2虹係要重新入關

我頭先重新入關左差唔多20次都打唔到兩個箱
最後唔想再刷偷到兩個箱就算

我刷左幾日6虹都未試過咁多場
係咪有d咩誤會左

我都係一入場就睇下打死隻怪會唔會跌箱，
成20次kill app再入game話唔再開重新打過，
打到體又無哂，大嘴鳥fd都用哂，
隻細怪都唔跌箱
理論上隻細怪就算最後先打死，個箱都應該係d錢跌出黎個時一齊出埋，唔駛點等架，但硬係唔出
都唔知搞咩

上邊果隻定下邊果隻

下邊個隻
我都特登㩒埋左下切換個度睇睇邊隻係boss,
唔係boss個隻應該一死就出箱架啦

上邊果隻係必出箱 不過個箱會跌好慢
下邊果隻要刷 出箱既話會出得好快 出錢果陣會出埋

就係刷左成20次都唔出

我每日平均10次左右刷哂3場

如果打邊隻先都冇所謂，即係我同上面位巴打都黑仔
已經食左幾十支體水都未見過下面果隻跌箱

黑仔都無理由咁大分別
一係拍條片黎睇下

Dklm
打左半個鐘血宮app crash

已經去到金屎第一次

屌你老母 手殘升錯左另一張ark
又要儲藍開二刀
屌 等緊打大貓專同yoda專

加護bb是咪要學機械裝備

新手一問,大貓專同yoda專係邊兩件

上日文wiki睇角色 有寫

系統bully 我
瞓醒4體終於出左第一次，之後20體都唔出
即係前後6x體先出一次

打大貓專唔亮得熄雷姆星眼 打到收尾冇mp開唔到鬼角

FYI bro

睇唔明

我試過 一粒虹晶都唔出俾我

求好友carry 能力大

有冇人有高Lv魔獸借黎打能力大？

id: 105 758 297

唔夠輸出差小小打死條龍

求高lv魔獸 各方巴打carry

雞師片

加左你

見到了
可唔可以del你好友，再加？
fd list無乜魔獸

掛緊周回

好的，我重加你了，你得閒先

added ID: 老鼠仔

呢5個任要點解？

PVP上SUPER級別

今日買星屑果個野抵唔抵買

究竟點先過到血宮
呢隊其實係咪應該都會過到？

原來裝備機械要ssr先有咁辛苦刷左機龍裝 裝唔到比加護

有限定野買

好似唔係好抵

有冇巴打可以借隻 劍機/勁Dps
打神獸專武關次次都打到夠鐘差小小

應該最多都係俾300石買一封情信換下裝

求好友幫過bloody palace

V有科燈旗仲使唔使要把專
心思思想課埋佢 但少貴

課啦，我都課左

邊度?

課禮包個到，想要就買

揀好友星盤開盡既大貓
V換隻學左補血同復活既sup入去

ark異國招星眼係咪加好多傷？見隻隻都要佢，但我無

原來要重開

買哂了

新手求加好友
142 060 904

有無巴打接手 主線刷到N4-6
有便利太乙

平平地賣左去

算練好的V，自己食用

課！ 因為我有科燈都課
結果中埋便利屋

有冇巴打知道呢一關打贏左最後佢全體秒殺要點過？

4800石抵買 ？

抵買？要4800石，好貴

Add咗好友 巴打好強
Id 屌柒林鄭

有多咪買
我見佢有300碎,3粒乙太
所以先買

冇練sup,睇下夠唔夠時間練先，仲有幾日

想升多隻v刷周回 成本是咪好高

升隻加護快靚正
都係10秒內周回

Why not both

最高80, 50之後 30碎升1 sc

點先過到魔王

要硬頂到佢自爆完可以用好友巫女輕鬆過

岩岩想刷海凝晶 爬文睇巴哈攻略
佢地推介刷呢關 但我發覺呢關得normal 無hard
有無巴打得閒幫我睇睇 (1-12 咆哮之正體)

巴打仲有無

想問下句日文係咩意思

要求支援!!!!!!!!!!
資深巴打召喚

戰士以外

加護，無破神無機龍，用咩ark好

用活動幣換咪得

新手求fd子
163 571 968

掛毒沼同3-10掛到完全唔知咩叫缺材料
缺既只係升SC

毒沼掛邊關

有咩sup好練？

太低練度

個個情人節出哂去玩

我知 練邊隻先好 發現yoda好難練 練皇子？

開左頭照練啦 重練仲煩

nero 練滿左先，之後練v

打唔贏血宮
好想重生

加一

重生都係打唔贏...

3-10係乜都出？

台版呢度有無人玩，新手求好友
116668389

買唔買情人節包好
銅/銀好似幾抵 300石+1500石

買！都買

藍神綠神技書大虹

毒沼掛毒中行軍?

毒中 紫神
鈍感覺 橙神

想問一下 覺醒粒彩石點拎? 發覺唔夠用

抽中是但一款重複角

THX
咁唯有唔升住 等2週年博下

CLS

其實5覺已經好夠 除非個隻係t0 其他我就覺得無需要上6覺

開工呀，撚有得玩

到底刷幻界之光嗰啲活動係咪呃人？
拆咗十幾場都冇1粒

但丁 >ａｌｌ

都幾高 最少59sc 但只限3-10
最好80sc 咩關都通用

有冇配置

有up主唔問你問我

歌姬 巫女 水著

呢到不斷有人V 但丁放既片
但NERO就唔多覺有人宣傳

因為點配都勁

我刷異界刷左40場先有1粒

要塞

防麻？ 真係幾癲喎

其實nero開完星盤已經好勁 低sc都可以頂傷 可惜就係無特別

新手

想問聖劍個男主角係唔係最好追到?

仲諗緊課唔課
V連專係咪真係勁好多

同問

新手想問
用1000幣換v英晶 只係換到二次？
我換完二次後冇咗

正常

活動送1粒
交換所2粒
仲想要就抽重複V啦

完全體旦丁要幾多sc？

Sor打錯，但丁

巴打點組隊

把野會普攻有機率上狀態,你有配雙刀咪可以V杖加麻錘,加麻研,咁你咪高機率麻到d怪
我覺得唔會話勁好多,但配裝配技就應該會彈性好多
不過支杖係+int > str ,周回你要撐番高個str>int

利申:玩得一個星期,有錯有補充請其他師兄補充

點解周回要str大過int

好似係str>int 先會入場放1技

機龍俾大貓好d定加護好d

我覺得比加護好D

大貓都可以,但大貓我覺得要有便利屋+技次數會比較好
最好用既3技都係得個1發

都係，大貓入場要儲時期開技

咁我而家係咪總共升咗4次？

技師係咪垃圾英 好似冇見過人練

隻game 既ark 係唔係冇補底?欠電話亭想追

定係我仲未拎活動送嗰粒

無保底

依隻game自己整果d英既模組型到仆街 好似印度佬 紅狼 夜叉 雙刀女 樹槍 鬼刃果d

唔知點解我打極都唔出金屎來母
掛左成粒鐘

想問下dmc 100lv 條惡龍點打好？
我得機劍係比較勁

係咪課300就一定有定700

睇下有無巴打有練好既巫女

有償抽25次去交換商店換

dmc 地底泥

姐係一次10抽計10次

認真分析

諗真d其實係冇咩需要專武，如果係玩普攻型
想落異常有好多武器專落某種異常，唔需要專
麻鎚，毒爪，沈默劍等等
玩特技型更加唔使專

1. 周回
V專係冇用唔洗討論

2. Boss
打boss V專都係冇用
佢係暗屬，基本上打唔到唔係剋屬boss
想用無屬性打boss一定係科燈/機刃/麻鎚

例如死神同異端老要用無屬打
最終防壁用無屬/雷屬打
狂樹用火屬樹屬打
暫時根本冇暗屬武器發揮空間

3. 幻英塔
打塔基本上都係用無屬

4. PVP
唯有V專有用既地方，但係有太多其他選擇
唔使一定用專

卷抽中

yup

V枚真係暫時冇咩用

巫女即係其中一法師？
我得開眼lily ，又未練好

如果練，應該點練好？

呢度係咪好多巴打都玩日服?
想入坑

#1幫到你

thx

係 個人覺得咩game出台服都係為左cap水 不過你忍得住唔課金有個好處係可以睇下劇情儲下絕版野

回SCT快D

佢本身回sct已經好快帶左v杖係長期全滿技
2技3技出好耐 只可以1技連發

點解課v專
威囉 英雄主義 叠馬

夜晚r下fd
163 571 968

條黑龍點先夠打下下扣魔 巫女回唔到血

冇撚有錯

利申 重生左都照課v杖 話唔定遲d打弱暗既boss有用

夜晚r下fd
142 060 904

Dmm 用paypal

真，合作野過左就無
仲要係專更加無下世....

我諗緊課唔課埋旦丁專

我就有個課左V專既小號等升價

你諗你啦

課啦咁勁

旦丁專都勁 ？

有個科燈聖劍外傳既技師小號
琴日抽就中V,今日用Dmc卷就出加護
真係...，可惜無破神
諗住玩技師架嘛

但呢個ACC係玩聖劍技師

你班魔鬼...

有能力咪課,無咪算
旦丁有無專我都覺得無所謂
因為劍好多勁野

技師+聖劍ff外傳 我有喎

你仲有科燈添

屌打左好多場都冇兩個箱

新手想問依家優先係咪刷活動先？
有咩要優先做？

有排
主線都無推過

有活動體就盡刷，無活動體就狂推主線開全藍紅井
6藍4紅
非常好記

我玩落都覺不過都ok e 個ac
但單吊電話亭真係想追埋呀diu

唔好比人影響再重生

覺得無一樣咁玩
練好正常個堆ARK緊本就夠

如果淘寶有代肝bmc服務 我會想課金

有都唔知點收費啦

繼續打主線打鑽

主線好似打到5-12
H打過左3

咁仲有大把鑽打啦屌

絕版Ark配某d角係真係錦上添花
但係冇既一樣咁玩
都冇話邊隻boss冇左邊隻角邊招技嬴唔到

YES
無以前既野咪等以後既野

單純係某D玩法你見到人地D片好爽咁但有前置係要聖劍/科燈先做到 但唔代表你無就果隻角完全無用 只係個玩法又唔同姐 隻驚自由度好大 剩係消化哂小浩首抽帳入面既資源都夠你玩好耐

都係既 反而有D ARK都幾必要
e.g. 異國/沙虫呢D

話唔定以後會出返D相同既ARK呢

反而係想齊一套個心癮大d

真

有都唔好制啦

最終防壁係邊....玩到N6-5都唔見有

我都想問，有咩活動物品要換左先？

我就係儲版野架姐
咪帽 書 劍 鍊 電單車
雙槍(不過依把應該打唔切

點用雙槍打唔切？聽講有d巴打可以一隻角單挑
借大腿單挑啦

我都想借大腿

人地一隻但丁打
我諗呢到無乜人有同樣練度

我玩左2星期，練好左既大貓+朋友劍機過左
劍機果種暴力，真係試過番唔到轉頭
我係好彩靠埋魔王件乙太裝，回滿1次血+大貓復活技捱過條龍臨尾招技

我指練好既大貓，只係100Lv 星盤107/108 無學全體回血
68sc 主要係加攻同吸血
裝就麻磓+普通爪，魔王乙太

你地吹奏既但丁

仆街YODA勁到癲

等緊人吹劍聖

有無巴打想要 留tg

想重生玩劍機了

劍機係咪一定要專

又重新

冇都玩到 好似係

情人節果幾件裝 有無邊 幾件必換

免費的 留tg

我升左大貓回血好撚後悔
諗住減傷20%點知冇撚用打高難都係要勁sup

其實點解日版wiki叫人紅/紫神晶掛毒沼
Free quest冇得周回定有方法做到係我唔知

下?有周回架喎

Ok係我眼殘睇錯

我明明掛緊，畀你嚇一嚇

講到劍機咁正
邊款劍機最暴力？
btw 用破神加護三次大可以秒晒史萊姆紫龍

求加好友
142 060 904
142060904

收到風遲D加護招大無時停

都係唔課追電話亭
寧願等e 度有人放ac 好過

重生左兩日 miss哂兩日神晶石機率up

過左去就算 咁唸法 永遠唔會有個正式ac

Marsssko

但丁配皇龍好d定破神

我異國

打到6:5 係咪完?
第4粒紅波未開到

第4粒紅波好似要解任

求加巫女過dmc191926573
過完可del好友

要開隱藏任，要過無名村

想問大咀鳥招技係咪唔會跟住 ark level同 乙太level升?
要手動點?

有無巴打有經驗，iOS課完有償石轉去DMM掛機果陣發現消失左係唔係正常

要手動點

課金石唔互通
你用返課金果個平台開就會見返

咁我就算係DMM掛機，過一排轉返去ios開都會無事？ 嚇到我pk

個d點數係咪抽重覆會有?

係
分開計的

但丁配招要配破神ARK lv10招技

但丁出完大先勁，如果係直接boss可以配破神一開波開大，如果係長關例如bloody palace就可以用其他ARK

唔該好驚轉完過去電腦掛機 返到手機會無哂d石

遲早都要上108架啦 其實招技好撚好用

終於練完v 開始練劍聖 不過劍聖星盤開到98已經咁撚勁 sc要求又唔高 好撚正

正常，有償係分開計
你開返IOS就見返D石

加全隊物攻上限2000 好想要隻俾但丁用

放個分身，神獸107/108環，雷姆十ark DMC ark
課左一pack用剩5000有償石
平放200hkd

想問英晶係加上張
用角免魂先係加sc?

角色魂加到80 SC
80SC 之後要英晶先可以再加 最多加到100SC

收到 唔該晒

情人節就咁撚靜

新手爆肝爆到 v sc升好 四覺醒
先知原來仲有得覺醒到5
其實有冇必要肝落去

係6覺

其實有V書同特技1，仲需唔需要便利屋
另外課V專，實際要幾多錢